生仔驚佢捱窮，更加驚佢矮

到時佢就問
點解要生自己出黎
同齡d男仔未畢業就有女朋友
分分鐘大過佢地d姐姐
佢就問
點解自己咁俾心機讀書
為將來着想
唔好話溝女
就算想d女唔憎佢
亦咁難
就係因為佢矮
俾人當工具人
唔夠人湊夠數個d
到佢出黎揾食
又問
點解自己it咁叻
但都唔及d sales
高高大大
一行出黎就sell到客
自己默默耕耘到30就被淘汰
人地就過得自在
點解自己出親街
都俾人誤認做d運輸工清潔工
食野坐一二便d角落頭
d高大男就成家坐四人枱
你真係答佢唔到

冇起碼一層樓（唔計你自住嗰層）留俾個仔都咪生啦。

樓豬講嘅野 成日見到有人係連登問

領養代替_ _

識人矮 但係好自信 雖然成日比人笑佢